[尋公仔] 我想搵返隻公仔比我隻貓

隻貓一入屋已經有隻Baymax陪佢
點知有日我返到屋企 我媽掉左佢隻Baymax
我好想搵返隻比佢 可以陪佢一齊長大
-
隻Baymax係2016年尾既AIA贏返嚟
如果邊位巴絲有 可唔可以出讓比我

PISH

用另一隻公仔
不斷係佢身上磨
之後佢就鍾意新公仔

橙貓

D新公仔佢成日玩2下就放棄
但我都會試下 唔該你

識貨
但好百厭 同埋佢一D都唔嗲

幫推

隻貓仔仔真係

好似有
有得玩貓就比

試下去埋玩具台開post？
btw 做乜老母會掉

多謝
但你點知佢係仔仔

係咪真係有 交收可以帶埋佢出嚟

佢話污糟 污糟咪洗囉做咩掉

換左隻新既 唔同味 都會唔中意

要拎新既不斷捽佢個身 或者一開始特登痴佢既毛上去

Pm

唯有用上面巴絲既方法試下

搵到同一隻就可以試

巴打tg 唔該

margo6

我隻狗都有

carousell 都見到有

柴柴

連登有愛